［日本最少22單］唔好再去日本掃口罩炒賣！

日本已經廿幾單確診，佢哋國民都會需要用口罩。依家支那人又搶，香港人又去搶，佢哋真係好難做...連口罩大國自己都供應不足，就唔該代購撚，食人血饅頭D人放過佢哋啦...

我地會因為蝗蟲來香港搶奶粉，掃樓覺得滋擾
日本人自然都會覺得來搶口罩既人係蝗。都係去搶物資，支那人香港人對日本來講有咩分別呢。求各位來緊去日本既手足高抬貴手，買需要既就夠啦，唔好一車車咁帶返去炒賣

己所不欲 勿施於人
蝗蟲，狗，政府無良知無腦唔代表我地無架嘛

利申：唔反對買需要既份量，亦都好感激所有幫手足撲口罩既人，只係不滿大額購買之後拎來炒賣，賺錢既人渣

發國難財等天收

歡迎大家提出任何可以取代既方法
我先：多過1個月貨既手足可以成本價賣比其他手足

P牌推唔到
幫手推

唔夠買嚟自用，幫人買都還好。
儲貨都唔好儲人哋咁多嘢
炒賣嗰啲就死全家啦
唔忍心見到日本無哂口罩因為香港買哂

全民豬咀

最尾果句都係算9數啦
好多人買嚟用炒價轉售 死都唔認人血饅頭
仲講到自己為香港人咁 我dllm啦

咪就係
我覺得日本人好撚慘

唔想人地以後當你支那一份子就忍下手啦

32單啦
郵輪10單都算日本

果D真係等天收

同意，惟有減少消耗

真係比佢累死

幫我含 咪免費比靚女

發國難財
高炒價賣出
死全家

但唔明日本政府點解唔限制出口，
明明自己都開始瀨嘢

平野小姐都好似採購咗D口罩過嚟
識日文嘅巴絲可以叫佢留返D俾日本 日本情況都唔樂觀

又真wo

周庭可唔可以幫幫手

淨係喺呢度講作用唔大
呢度雖然出過幾條喺日本掃口罩諗住喺香港炒嘅撚樣
但玩下手有唔少係藍shit師奶嗰啲
去babycondom之類都要講埋
唔聽嘅可以屌柒佢甚至當佢支那人辦

呢幾日日本啲新聞都開始講佢哋自己國民買唔到口罩

日本人驚都未驚過

其實係咪應該先下手為強由民間發動要求封鎖香港去台灣 南韓 日本航機呢?
我好驚避難香港廢佬藍絲走去外國惹到人
影衰埋我地

話俾你聽點解全日本都缺口罩。

班大陸人係喺日本住嘅，佢地集團式活動，無論限購幾多都好，佢地一拎會拎十幾廿盒，之後吹雞叫一堆人嚟排隊認頭。由於一盒口罩50個以上藥房賣600yen 但可以喺出面炒到6000yen, 以佢地呢啲低技術人員平時根本無可以咁短時間賺咁多錢，所以好多已經轉職炒口罩。

你諗吓如果可以咁輕鬆賺咁多，呢啲全職買口罩嘅大陸人會唔會日日坐喺藥房側面，一見返貨就掃，你返幾多貨就call 幾多人嚟5分鐘掃清？日本本土居民或者遊客咁啱嘅可能搶到1盒，不過記住班大陸人會推你撞你然後掃跌貨架啲嘢都唔執㗎。

然後呢啲人上電視會哈哈大笑冒認自己係香港人，令全世界都討厭香港人。

真..
但係果班藍絲已經無曬理智...
講得掂咩...
唯有希望有炒既人可以手下留情.

正垃圾
完全理解唔到點解會有咁劣質既人
希望佢哋早死早著